當年既吉野家事件 唔出聲 咪慢慢變到今日既呂畜事件

遲D真係扑野要簽合約先扑得

條撚準備

印定幾份旁身

好慘 咁就坐撚左4年

你都白撚痴
閱讀理解0分?

首席五毛jr都唔識

條女好似笑緊，咁叫強姦

叫雞果陣洗唔洗叫佢簽

真係唔知乜撚嘢耳先會聽到「條撚準備」，你用個屎忽諗都知廣東話文法錯誤啦

搖滾準備

搖撚準備

梳牙

條撚好味

On j,唔比係條友叫條撚,另外條友叫佢準備呀?

唉

無用，佢用血書簽都好，只要中途叫No你張野都係可以拎去碎左佢

唔撚準避

門鎖好未

搖撚完未

哎喲喂，唔好……停

轉載隔離post

[Newspeak] 美國女權雜誌列舉七種「強姦」定義

1. If You Ask Your Partner To Switch Positions And They Refuse

2. If You Tell Your Partner They're Hurting You, But They Ignore You And Keep Going

3. If Your Partner Forces You To Deepthroat Them

4. If Your Partner Keeps Asking For Sex After You Refuse, Until You Finally Say Yes

5. If Your Partner Continues Having Sex With You After You've Changed Your Mind About Having Sex

6. If Someone Tries To Have Sex With You When You're Incapable Of Giving Consent

7. If Your Partner Tries To Engage In A Specific Sexual Act After You've Asked Them Not To

瞄撚準未

至少都性交一份 含撚一份 奶西一份 打車輪一份 揸波一份 除衫一份啦